警觀塘廣場檢45萬元色情光碟拘3漢

警方檢獲1.5萬隻懷疑色情光碟。警方提供

警方在觀塘廣場3間店舖，檢獲逾1.5萬隻懷疑色情光碟，約值45萬元，行動中拘捕3名男子。

觀塘特別職務隊根據線報，下午2時許突擊搜查開源道觀塘廣場3間店舖，檢獲1.5萬隻懷疑色情光碟。警方拘捕3名男子，年齡介乎38至63歲，他們涉嫌「發佈淫褻物品」及「管有淫褻物品以供發佈用途」，目前正被扣查。

咁都要根據線報

留返自己丁

個3間鋪咁撚揚都要收線報仲要咁撚耐先拉人，真係人唔笑狗都吠

下 佢地分分鐘做得耐過d差佬喎
報紙檔d咸書又唔拉？

頂層唔係得一間？

仲有人買老翻咸碟

邊有人仲買咸碟咁老套架

夕陽工業

行過仲有人入去揀

亞Sir打丁唔洗你教

告親架仔鬼佬啋你都傻，咁多隻基本都係壓碎變垃圾，冧一檔又少左好多基層工作機會，犬正一反環保社會公敵！！！！

以前成日上頂樓 有PS2老翻$10隻 反而咸碟而家仲可以擺到3間

嗰幾間舖真係勁多年

係咪因為唔夠生意額又唔好意思炒人，先出個線報搵猶差炒人

我呀爺都識捉啦個度

呢個年代仲有人買咸碟

呢幾間都仲要線報

懶得download 咪去
有時真係廢事search
個個都要login 麻鬼煩

不過佢地舖頭啲碟好難買夠三五七隻唔抵

咩年代呀DLMMCH

你係咪痴咗線呀？

Online睇都好清

真係唔環保

咩年代

應該平時隻眼開隻眼閉 有人投訴先做野

Btw幾個月無行信和 前日去見到二樓定三樓有檔野又係比人冚左咩事

你係咪日日含我條粗撚含到窒息癲撚左呀打狗？？？？

我覺得入碟仲煩過download

同埋有時唔係淨係睇一套就j,要揀戲情/女

仲有咸碟d格子厚過厚燒海苔，睇到好撚辛苦

D廢中廢老識鬼用電腦咩
咪去買咸碟囉

鬼唔知有直播咩
你都要搵到先得架
仲要住個度得pccw 8mb...

btw 邊度有Dandy 嘅老翻賣
要keep 幾隻有手套妹嘅
廢事以後online 直播冇撚左

咸碟竟然仲有得做

應該係老頂喺果度買碟後發現封面同入面條女相差極遠，一怒之下叫啲𡃁收佢檔

警犬同老黑傾唔惦數
有時搞下佢地啲檔口姐
春風吹又生

好多阿叔,伯父唔識上網睇

2017年

大把阿叔識上咸網但唔識用whatsapp

聽人講：

洗一千幾百加條光纖，再平D用街WIFI，齋用手機ADM一日扯十幾廿G有幾難？？？

DL中意草低過Server又快靚正，買碟仲要放要壓咪On9啦！！！

D廢佬好ON9, 就係打個網址都唔識.

呢幾間咁大塊野掛係門口都要線報

題外話 香港有冇正版賣

似剃緊某D堂口眼眉多D

信和個幾間算唔算...
不過依家自己去網購仲方便
廢事佢地食水深

有錢點會搵唔到地方賣俾你／幫你訂？？？

再唔係用VPN上DMM就至正版囉！！

買碟 阿叔咩

應該係得返d老野幫襯

阿sir懷疑係色情光碟
即係要驗證
萬5隻當全部2個鐘就3萬個鐘
真係出幾個月糧睇碟去驗證

3位黨主席

00年打後internet bt興起，仲有人買咸碟咩

咁有啲片可能已經冇seed，咪買碟

最主要係賣比啲對AV 冇乜要求
求其有後生大波扑野就算個啲

要儲牌子系列個啲一早有自己門路

求其執個hdd都多過45萬啦

1.5萬隻值45萬，原來依家仲值30蚊隻

唔睇以為單新聞廿年前

班廢老唔識上網嘛

其實呢D咸碟係咪都有上線啦開頭?

以為考古post

咩罪名？

線報

又話唔宣傳

個個都知個度有四仔啦

仲有價值咩

線報
交人咋？

上頭話想睇睇四仔參考資料
要最update 的

星期4 掃完場
星期5 已經開返

利申 日日經過

之前見過有個70幾歲阿叔買咗成袋

J到爆血管

咁都比你諗到

仲有人睇碟, 碟都唔清既

瀕危行業

賣咸碟犯法既咩

得閒無case破就過去掃場
下星期又開返架喇

Online 又清又快，
Bt既超級高清

以前觀廣, 老番黃金時代 VCD. PC GAME 真係好旺.
放假就去睇碟.
依個年代同番班老人家去買 碟......
小學生都用APP 睇 av 片......

CC 兄捕住咁快手

觀廣嗰幾間賣左好耐
依家先做野

可能係廢老
唔撚識上網

照條數咁計，我買到幾層凱旋門

應該列作古蹟保護

廢老好驚上網download 嘢，又話怕中毒、怕比人偷資料、怕電腦大爆炸

岩岩路過仲有開喎

上晝冚檔下晝開檔好閒啫

屌你老母，老字號都拉，人地開左十幾廿年，幫左幾多叔叔伯伯重振雄風你知唔知呀

依家可能老正反而先有市場

間野做左咁耐
要靠線報先知道

定期拉人交數

咁總有人唔識電腦嘅

咸書都未死得啦

仲係到喎